提防逃犯條例斬件式通過

而家林鄭死都唔肯撤回

又無放風話有新移交方案

咁最有可能係想拖到大粒墨臨放監之前

再遞只有謀殺罪既條例草案上二讀

呢條過左之後一兩年又話運作順暢

再斬件上商業同國家安全部份

所以要而家逼林鄭立刻提出新方法移交

永遠撤回 不再接受逃犯條例草案

推